【天氣速遞】冷鋒料今晚抵達 周日新界氣溫或跌至15度

受溫暖潮濕的海洋氣流影響，本港近日早晚有霧。天文台預測，一道冷鋒將於今晚抵達廣東沿岸，本港未來數天會受東北季候風影響，天氣轉涼，風勢頗大及有雨，氣溫要到下周中期才逐步回升。

天文台表示，冷鋒會在今日稍後於廣東北部形成，並逐漸向南移動，預料今晚抵達沿岸，與其相關的東北季候風未來數天會影響沿岸地區。9天天氣預報顯示，氣溫會由今日的最高25度，跌至周日（24日）最低17度；自動分區天氣預報更顯示，周日新界多區氣溫或會降至15度。

撚狗天氣

凍你就凍熱你就熱啦 唔好又凍又熱啦臭閪天文台

如果我病左衛星都拆埋你，屌！

做乜撚嘢呀 又凍又熱 玩撚殘人

濕凍來了

點撚樣呀 又話過完冬天

屌你彈出又彈入 人嚟同我打撚柒佢

屌你老母點解啲天氣咁撚濕鳩
真係好撚嬲
又凍又熱你老母個臭閪驚死你唔撚病咁
係就快撚啲冚球鏟啦仆你個臭街

又推舊post

屌你老母